第一代007 演員Sean Connery過身

James Bond actor Sir Sean Connery dies aged 90

No Time to die未上就過身
仲未等到Daniel Craig最後一套就離世
見唔到下一代James Bond

可能都係好事
避開見到女人版 黑人版007，冇哂嗰種白人男人風流倜儻、不羈嘅味道

唔介意d金主想開戲俾d lgbt 拍特工片
但可唔可以開個新ip 唔好搞d經典

佢離世可能就係避開見到呢啲尷尬情況

追擊赤色十月 先係佢巔峰

除咗007
佢其實仲有大把出名作品
Michael Bay未走火入魔嘅The Rock
Indiana Jones
仲有令佢首奪Oscar嘅untouchables

型撚到

我覺得係最型時期
塊面皺紋未太多，皮膚仲未太鬆
真係做到艦長胸有成竹，唔驚俾蘇聯追擊個味道

the rock型到震

rip

仲有一套細個睇嘅entrapment
細個唔識嘢啩住睇女主角 j佢練習避紅外線嗰幕

其實好似話講左唔會轉性別

呢套正, 我都係睇女主, 好有女人味

唔好話我racist
黑人都唔太接受到
由其tenet嗰套更加強我嘅睇法

人種又唔介意，我覺得要睇邊個姐
Tenet 本身我覺得個角色本身唔係寫得好好嘅問題多啲
Idris Alba ok不過太老，佢都話唔想做

呢套嘢仲要係馬拉旅遊宣傳片
之後嗰十年，亞洲取景成日都喺馬拉嗰度

變做華人就GG

Idris Alba早5年好啲
而家近照皺紋都幾多
加上James Bond角色有體能體型需要
仲有要帶有英國口音
其實都幾難搵最合適人選
Tom Hardy留鬚樣唔錯，但佢要長期留鬚
同埋佢有啲矮。。。

明珠台係咪會瘋狂重播佢啲007片

Rip

唔係掛jamesbond個名就ok

tenet男主角由頭出到尾, 但角色本身真係無乜記憶點

我覺得Robert Pattinson 唔錯不過佢要做Batman 應該冇咁得閒
黑人英國演員嘅話Daniel Kaluuya 又係太矮

西追重深印象過佢

本身sean connery係歷代007最高,
daniel craig係最矮

唔知點解反而搵華裔會好唔慣

但基佬 007 有冇得做？

都近1.8m啦

所以我都唔知係角色寫得唔好, 定係演員唔夠功力, 無乜主角相,
如果係後生版denzel washington可能會唔同D,
證明我唔算好racist啦, 一個華成頓, 另一個morgan freeman係我最鍾意男演員之一

就算搵尊龍演都唔太接受到

connery有成6"2, 太屈機, 老左都腰板挺直

講真佢個角色算寫得最差果個，成套戲其實都好被動，又冇咩arc，Robert Pattinson 起碼叫有啲神秘感

睇James bond係睇埋啲女
而家送幾件仔，真係大家睇埋我嗰份

根本007呢個角色就係由一個典型英國有錢上流社會出身作家寫出來, 好心班左膠何里活就咪改啦

成個007 電影package就係男人好想做佢, 女人好想同佢造

如果係Bi呢？

一路心算數時間指揮隻潛艇轉灣埸戲型到爆！

今次真係男女通殺
搵到靚仔靚女圍繞身邊

自己寫過個新角咪得
唔明有幾難
好似atomic blonde咁

仲有套評價唔高既LXG我都好鐘意
btw rip

要人靠舊ip嘅心態好似仲仆街

The rock果期好型

RIP

呢套可以邊到睇番？
Netflix好似冇

咁咪唔好用007呢個名囉,
我都好鍾意睇jason bourne架

有呀，首頁大logo就有

好怪..我係netflix搵極都冇

search sean connery,
除左十月, 仲有untouchables, first knight,
不過會唔會因為你開左vpn去邊唔知邊個國家所以冇

英國本身冇
跟住我已經開左vpn連番去香港都係冇